(Sky Sports) 曼聯將不與伊巴謙莫域續約 E-mail 此主題給朋友

Manchester United are unlikely to offer Zlatan Ibrahimovic a contract extension, according to Sky sources.